屌！有冇人一諗起冇與諜同謀睇就好空虛？

冇屎食都空虛, 你真係好慘

u on9?

on9仔
冇牙fred睇冇左人生目標

my AV super幫到你

樓主呢排好搶口

睇牙Fred 已成每日娛樂

見到牙Fred 咁我都忍唔住上多d水幫拖

真Fred迷

連登係牙fat論壇，唔滿意咪好似趕人走咁趕自己走

u too

垃圾都有人吹奏

樓上垃圾

樓上高汁